# САБД - Lab 2
## О задании
Name: Создание демонстрационной программы и тестовых сценариев по шифрованию данных стандартной библиотекой BouncyCastle

Author: Andrianov Artemii

Group: #5140904/30202

## Цель
Необходимо написать программу, которая использует BouncyCastle для шифрования и дешифрования данных. 
Также необходимо осуществить подпись данных сертификатом и последующую верификацию этих данных.

## Решение
### About
Так как в Golang нет библиотеки BouncyCastle, она будет заменена на стандартный пакет `crypto`.
Программа автоматически генерирует пару ключей, без использования входного файла ключа.

### Build
For build service use `make build`. `bin/main` will be created.

### Tests
For run tests use `make test`.

For run service user:
```bash 
    ./bin/main
```

